最有效文宣方式，沙田例子

大家留意下沙田個Facebook page 同馬鞍山既Facebook page

版主全部反送中，所以對今次運動好有幫助，無論發夢遊行吹雞都好快好有效

所以文宣組會唔會，十八區都招攬佢地既版主作聯絡？